啲親戚係哂大陸，到底係落黎香港團咩聚？

最終目標冚家來晒香港，令香港=大陸。其實班人正戇𨳊，香港=大陸仲來做乜？

蝗蟲就係咁
邊到有得食就去邊
唔會理個地方變成點

當年你阿爺做咩落黎?

當年可以落黎, 而家唔得

大陸過年乜舖頭都閂晒門
個個員工都返屋企過年
香港就......
所以米黎晒香港囉

如果逃避共匪，好似倪匡咁，可以接受。又要來又嫌三嫌四就免啦。